同是天涯羅樂林 商天娥太急 英雄所見樂瞳

仲有咩

一死以謝天華

經一事 蔡一智

舉頭三尺有姚明

一理通 馬國明

英雄所見樂瞳

輕輕鬆鬆鄧梓峰

上面既.....玩左有無十年.....
好老撚套

薪火相傳嘛
btw 等緊新野

呢d唔撚關事就死開啦仆街

條條大門通羅莽

有志者鄧竟成

誰輕輕叫喚得

化腐朽為陳琪

元華臘腸

魯芬急轉彎

唐詩詠三百首

你老母個發臭閪就有詠字

失敗乃霆鋒之母
手淫可待成追憶，只是欣桐已茫然
驅除韃虜，歐陽震華
一日之計賈曉晨
前言不對大宇
狗咬關智斌，不識龔如心
趙學而時習之，余文樂乎
近水樓台張燊悅
尹光後浪推前浪

救人一命勝造三級陳豪

惠英紅爽插樂瞳

路遙之馬力，日久見胡楓

愛人結婚了，新郎畢氏定理

谷德昭之心，路人皆知

台上一分鐘，台下黃澤鋒

泥菩薩劉江，自身難保

蓋世寶屌老母

胡楓掃落葉

呢個正

楊明先岩

呢啲都有岩同錯原來

我鳩up其實

路遙知"馬力" 日久見"楊森"

鄭融下西洋

知恥近藤勇

山下智久障
滔滔易Fat

梁振英偷偷的插著李嘉誠

陳爽粒的 是黑色的

一言驚醒李克勤

識時務者魏俊傑

本是黃德斌 商天娥太急

嘩...屌...尷尬到呢...

精蟲想見樂瞳

弱智者鄧竟成

商天鵝太急

天下詩雅一樣黑

踏破鐵鞋盧覓雪
汪明荃不費功夫

身輕如燕薛家燕

岩布仙尼落雨

燒粟米咁橋 一早知你係谷德昭

成日形住 路遙知馬力，日久見楊森

胡楓地堂腿

卻德超勁

路遙知馬力，日久見楊森

陳偉停車場

謝天謝地謝天華

周瑜自宮緊

趙學而時習之

負皮嘅人應該年紀好細，唔識得馬力同楊森

強國猿聲啼不住

踏破天涯_ _ _

唐寧捕蟬,王喜在後

天下無不散之林夕

明明我已晝夜無間看吉澤明步

金剛不怕紅爐火 小儀不怕地頭蟲

世間什麼愛叫王傑 李錦聯化振翅胡鴻烈

一里通

有苦自己知

極危險 連詩雅像快高潮

屌你黎明都得啦咁

我又想一齊掃

衛詩雅不是

唔係馬明先岩咩

有朋自遠方來，不亦樂瞳。

一哭二鬧三上悠亞

盜墓者羅浩階

自投羅莽

孟母$3000

羅樂林

皇家馬德鐘

盧覓雪呀on9

你果個係 同是天崖

皇家蘇施黃

一言驚醒李家仁

木偶楊怡記

罰你聽多次首歌

一言驚醒洛克人

本是黃德斌，雙煎黃敏德

百毒不侵梁振英

平生不識黃又南，便稱英雄也枉然
拜得神多自有徐天佑
Shine

打波先黎諾懿

當晚與你記住羅家英

認住馬德鐘 清潔好輕鬆

將你個撚屌一豬三食

蘇永康 Fuck it and strong is your fight

屋夜偏逢淘大宇

陶

呢個第一次聽

吃不到的葡萄是宣萱

書中自有陳山聰

人生何處鍾欣桐

掛楊怡賣狗肉

如果太多韓馬利 朱茵返黎無掟企

有咩問題

乳頭發炎蔡卓妍

他朝君體鍾欣桐

道不同不張藝謀

平生不識潮河蘭
便稱痴漢也枉然

路上行人玉木宏

一夜夫妻百二蚊

咩堂會

太上老君中出如律令

咁姚明真係高吖嘛

三人利必有李思嫣

行

痴撚線

我覆緊佢講楊明

皇家馬德鍾

留明睇人唔識分押韻同食字

江華何必曾相識

算是暗中一起分享過修哥

今晚偏偏想起他的陰莖

留名回味

同是天涯陳喚人

在這傷心者通道上羅琳

也許志安知道我是誰

開門七件事梗有秋生黄

中學畢業未？

明白了斯丹可變牡丹

教會都好意思出嚟

林夕是無止境

化腐女為陳琪

蔣怡彭丹曾相識

土女

馬國明放假一天

我墜入羅莽 你老豆疊羅漢

痞低起身鄧健泓

小賭怡情 大島優子

劉丹青山在 那怕老而不
楊楊冪冪，冷冷清清，淒淒慘慘戚戚
四海威內襟兄弟

不見五陵王傑墓，無花無酒鋤側田

不識彭丹真面目 只緣身在此山中

一蚊joe成千古恨

三生三世十里肥媽

蔡康年花開月正圓

黎明跌落河

少壯不努力 老大鍾樹根
一失足成千古恨 再回頭是彭健新

低頭思故香香公主

奧巴馬賓州勝羅姆尼 群眾搖擺賓州迎總統大選

夢想中的波多野結衣為何還未到

忠忠直直 中出林夕

朱茵莫望報

中出即飛吳雨霏

黃宗澤心仁厚
吳家樂車
黃翠 如花 似玉
不成功 陳奐仁
梁嘉琪開得勝
駱胤鳴奇妙
呂珊雨欲來
馬海倫。凱勒
（祝你）宋熙年年有餘
清明時節魯芬紛
張致恆人陳靖雲
借問小寶何處有
樂瞳姚子羚零柒